女朋友可以奶到佢自己粒lin既巴打入一入黎

我出番去先

無女朋友呀
屌你老母

其實我都冇

女朋友成日奶我粒lin 入唔入得黎

咁係人都入得黎啦

真係冇人入黎

佢可以奶到自己閪

瑜珈底